[Switch/WiiU][Zelda] 薩爾達傳說:荒野之息 討論區 (9)

1.劇透討論(同劇情內容有關嘅討論/Screencap)請用粉色細字&post圖link

2.此遊戲為ARPG，需閱讀對話及系統信息，唔係實卡關

3.發問前睇下Q&A先

Q: 有無得隨時轉英/日文?
A: 有,入Switch setting轉語言就得

Q: 一開始拎完地圖要做乜?
A: 解附近嗰四個神社(Shrine)

Q: 雪山點上?
A: 手持火把/整+食防寒食物(煮過嘅Spicy Peppers)/著防寒裝

Q: 點拎防寒裝?
A: 三種方法:
1)去Great Plateau南面呀伯間屋有個食譜,跟住黎煮俾佢食就得
2)拎完飛行器去Great Plateau南面呀伯間屋
3)上雪山頂位揾呀伯

Q: 點煮野食?
A: 有啲火堆上面有個爐, hold住食材行埋去撳A就有得煮

Q: 解完任去邊揾呀伯?
A: 四個Shrine交叉點

Q: 做完XXX唔知點好
A: 周圍行下實有野做 依隻game係真係open world 無限你一定要做乜唔做乜

Q: 點解入唔到沙漠城
A: 因為你有J

Q: 點睇進度?
A: 爆機後地圖左下角

Q: 爆完機仲有無得繼續玩?
A: 有, 會load返打final boss前個save, 個save file會多粒星

Q: 點睇玩左幾多個鐘?
A: 入Switch主頁click自己個icon可以睇到自己各遊戲遊玩時間
(第一次開隻game 10日之後先會出現, 個時間係round down去最近嘅5小時)

Q: 點採礦?
A: 用hammer '攻擊'佢/ 用炸彈炸佢(注意啲礦石會飛到周圍都係)

Q: 血月除左怪重生仲有乜特別?
A: 當晚煮野食會有bonus效果

Tips:
1)唔慣用X跳可以入setting轉用B跳
2)解迷卡關時不妨諗下自己有咩能力同埋睇下一入去個牌有咩提示
3)冰能力除左結冰仲可以解冰
4)善用地圖個貼紙功能mark低邊度有特別素材/礦之類
5)拎到相機後見到乜都影下儲圖鑑+可以用sensor搵野
6)Guardian啲炮可以盾ZL+A反射
7)唔夠打咪Skip住先囉
8)如果唔知個道具/材料有咩用可以留意下佢嘅description
9)更新v1.2.0後可以入game setting轉語音語言

評分:
平均分97 (@2017.5.22)

DLC:

舊post:

使用Zelda系列Amiibo可換取相應道具

使用其他Amiibo可以換取食材

Amiibo一覽

借個位嚟唔該
收switch zelda 350蚊
東鐵沿線交收
tg:

DLC Pack 1詳細介紹

未開完post呀

放game出面咪有post

佢收

呢塊板究竟有咩用

lm

玩咗無耐，去緊雪山發現要用火把，但我好似扔咗
想問下可以點整？

利申：啱啱過完第三個廟，上網睇話可以用wood，但我hold 完放落堆火度佢就變營火，行埋去又只得sit 無其他嘢揀

無嘢了，見到附近有boko，埋去打完就執到

啱啱重新玩過 好爽

Game入面部相機有無得抽啲相出黎？
去到一個地方好黑好靚好想自拍

golden bow 除左沙城同洞坑兩把外 仲有冇方法再拎
想用黎射好拎遠既氣球

或者你傳返去 一開始出黎果度，去返最初見阿伯個營火果度有火把

我就係一開始拎完之後扔咗

終於打哂4神獸
感覺火同鳥既迷宮較易解
唔知係岩自己定玩耐左

回憶睇完仲有無得再睇
要爆機?

adventure log

插柱個隻? 要耐電做咩

其實啲盾耐久點計
例如2個獸神盾 A盾84防 B盾62防
2個都拎黎當滑板用 滑既地都一樣
咁A定B會爆先？
如果我要搵個盾拎黎踩 係咪有耐久up優先過防禦值

騎馬射靶個小遊戲好撚難玩 痴線要中20個以上

神獸x5弓 + 爆炸箭

有個回憶on9到
行到果個位根本睇唔到差唔多既境 較視角都係
禁左佢果堆光 佢再幫你較角度先睇到

都係一樣咁打
同耐電無關係

要買DLC? 唔見e個function

睇任務果到

電係最難，但都係打兩次過。
水先白痴，4心一場過
打過人馬無野難打

大槌我仲研究緊唔開時停，靠盾反點打

呢隻game係咪人馬已經最難打

顏射再用光斧轉轉轉
食加攻既話10秒一隻

我宜家慢慢打都差唔多5分鐘先一隻
不過都算叫打得死嘅
btw咩係光斧

係唔係古代斧

害代斧有咁勁咩

就咁細守護者把光斧

我get 到係電斧？

痴線

古代斧古代套仲勁過蠻裝？

雖然自從有箭守護套係好易儲

古代裝有bonus加古代武同光武攻
好似係

我仲係用緊連續顏射方法打

好少特登返去試煉農古代武
身上無幾件古代武比我用
都係直接加攻裝算

原來3/5連射弓射出黎都係當一支箭，岩岩先知，等我仲剩係用一支箭個d弓慳住駛

其實game入面有提過

一支箭都夠射人馬g點

宜家知道都未遲呀

玩左185個鐘先知

我都係岩岩先知 咁射完會唔會有三支箭執返

如果有三枝執既話d人就唔洗刷箭啦

琴晚唔小心打爆左機 好唔捨得

重新玩過

有無話齊哂回憶再爆機好啲？
依家打哂4神周圍遊緊

琴晚打埋40隻巨人
宜家打晒祠 支線 回憶 岩石怪 巨人 沙漠怪
差種子 唔知玩唔玩埋佢好

搵回憶都叫做係主線黎既

打左兩神獸，依家慢慢玩，我鍾意解side quest ，但啲獎勵真係好雞

神獸有冇話要咩準備先好打

清晰既頭腦

打機械人有咩技巧？
打唔贏
見到都係避開佢就算

練熟d 盾反, 後跳側閃果d 先

盾反 盾反 盾反 都係盾反

係咪冇中文版

1.有隱藏耐久數值，兩把盾同名耐久一樣
2.耐久up優先
防禦值，係對手武器攻擊力唔夠你高，
佢會反彈，高過你，
你就擋一下擋唔到第二下

所以hyrule盾真係好屈機,高防禦高耐久

官方仲fix個bug,唔稀有了

新手問題

個盾 shield guard up+3 即係點解?
純粹加3落個base數度?

想問一下，DLC係咪唔洗買
剩係買隻game就得？
諗住出糧買

yes

要錢買

屌 仲掉撚左個高防D既盾添 好on9

係邊到買 都係係game店？

我想問盾反激光要唔要個盾對住對方先反到？
因為有時身上超過一條瞄準線，我轉唔到身面向返對方。

之前好似有條片一次過反十幾條激光

用eshop 買

姐係game可以係game店買 dlc就要係eshop買？ 麻煩哂

無追po想知會fix咩bug

係

咁都諗到

個石頭怪真係好硬

咁你又真係遲左少少

玩左60小時，卒之到呢度

場外

等睇 石頭悝 對 白銀

打神獸有腦就得，個人認為雷雨一堆蜥蜴拉弓仲勁過啲王
一打一其實好難輸 五心開始難死，我依家十心可以一晚都唔死

係一個地方有好多座地嘅guardian地方練盾反 打到最後一隻紅月全部復活哂 嚇死

咁爽，咁咪有多d料拎

但係都係好驚 傳走咗

5心打唔過隻lynel

刷人馬拎曬高防盾，冇留耐久up盾

一講完就贏咗
不過差唔多食晒可以補血嘅嘢

Forgotten temple 有7-8架唔識行的 可以試下初階先 之後可以去城附近有識行的

爆咗機無得承繼玩落去？
拎咗把弓load番個有星號save都唔見有喺度…

新手唔夠防點算？

3頁料理太少。想趁血月整定多d 都唔得

加防料理

hyrule盾都有得刷

升裝，最易升既Hylian裝升左都差好遠
打豬怪已經夠升3，識打巨人可以升埋4

我覺得新手升4級裝最大問題係錢

新手可以點打guardian?
吓吓比佢望到就一炮死

練下盾反

係咪咩盾都做到？

Yes
成功既唔會扣耐久

留名
岩岩開始玩
食藥硬上雪山 無拎防寒服
之後有無得拎返？

睇番第一頁啦

姐係拎完飛行器有得拎返？

你有冇睇ga

去邊有得升裝

同問

有個任務叫你搵大妖精，做咗呢個任，就可以開始升裝

請問各位大佬，點樣開/找地圖？
係咪做小左野？
咩地型都睇唔到，打得好痛苦，無言感激！

除左中心區 迷宮底 城門出面
仲有邊度多guardian?最近刷緊

要爬塔

最高果個？即係出世果時果個？
我去完啦，去到有咩要做？
謝謝！

望遠處見到啲紅色既塔 爬上頂拍機就開到地圖

咁樣？用右邊支joystick ?
都係無map :(

個世界唔止得一座塔
你留意下塔既形狀再周圍探索

你熄左呢個地圖佢 周圍望搵高塔黎爬
上到頂會見到有部機 去按a(examine)佢就會開地圖

搵到啦，唔該晒兩位！！

困擾左2日，終於找到！

上撚左字宙

第一次玩open world?

希望下集做返傳統形式

我都想

有把3連弓打人馬好簡單

打過兩隻都係時停佢瘋狂扑扑扑

其實我覺得有啲無聊 open world變成為左搵齊120個祠同啲黃金屎
主線差隻火神獸 6x個祠 打埋應該直接去打城就算
打爆就end game

我覺得以前故事性強好多
迷宮又係以前有心思好多
場景設計都係以前靚好多
我仲係覺得openworld game得Rockstar handle到

但以我呢啲冇玩過selda既新手黎講
呢隻open world game好好玩
盲摸摸有驚喜

我都反而鐘意呢種多啲
舊時迷宮太長太多 會攰唔想開game 當然呢啲個人問題
而今集將啲迷宮打散哂反而岩我得閒開個黎玩

打打下會lag機 成個畫面lag左1秒唔郁

佢個Engine好似係新寫
應該唔會做返轉頭

近排冇玩 聽日開始刷星星碎片 差一粒古代套三件四星 再試下glitch刷幾個盾

可能下次整得仲好呢
夠膽創新係一件好事黎

不過我擔心緊個銷量抵唔抵消到個開發費用
e隻開發費用應該同GTA有得揮

之前講過賣到二百萬份就可以保證唔蝕本

已經保左本 今次名利雙收

呢到點玩 卡哂關

想問下 大師劍個森林好大霧
行入去成個畫面白晒點過

可唔可以做100年前既故事 之後有多d大迷宮

我鍾意今集多d
停留一個迷宮嘅時間唔會太長
個map大得黎又有足夠teleport位

同埋個open world都幾夾成個氣氛
有條友on99醒左 知道自己係勇者 但冇左記憶
佢四圍鳩行都好合理

附近好似仲有一個祠

雙子的記憶
之後可以自己諗下

Gameboy年代無玩過薩爾達
今次第一次玩真係超滿意
近年最鍾意嘅一隻game
好驚好快打爆機

而家d神獸迷宮真係太短 到喉唔到肺

太多新手玩game都唔睇字既..

我幾同意上面 我要番工 放工番黎揾下shrine打下
weekend先玩主線打神獸 咁樣幾好

呢排又玩返 用忍者裝狂射動物 咩都射一餐

其實我爆左之後唔係好敢玩......
一開親會突然冇左幾個鐘

打完ganon 120shrine 好似冇乜動力開game

有賣左2百萬咁多? 我之前睇都係60萬左右

所以當我搵到90幾個之後就冇再開過地圖，萬一跟攻略搵晒120個點算

但你又唔開shrine 都係冇野玩喎

你要睇全球 第一個月已經 2.76M 果時全球 Switch 銷量得2.74M
仲多過部機

計埋will 版?

做咩睇攻略

淨Switch, WiiU 版都有1.08 M

新手行得太遠好撚難打d怪
黑色怪一下秒我

如果扣除所有販賣本，當賣一隻game任記拎返$330
330x2000000=660000000
即係開發成本可能大約6-7億？

我會著忍者裝做炸彈人

炸彈人太慢

witcher fallout心諗:__ __ __

BOTW遊戲性比GTAV有過之而無不及

你要當佢系列作咁睇,咁BOTW一定係系列之中最差,因為超過一半既Zelda公式都冇左
我覺得佢肯放低一半以上既作品公式整BOTW出黎
預左舊玩家會覺得冇以前種味道
但如果佢一直都跟住以前條路黎行
只會同Wii U一樣一齊死係條舊路到

所以請拎BOTW當獨立作品咁睇
外國甚至講緊BOTW重新define Open World遊戲
咁之後就單純睇你鍾唔鍾意沙盒遊戲,依樣野就唔關隻game事

利申:非任記fans

試過炸炸下炸爆左d木箱，跟住隻怪就食水果 又補番哂血

就係叫好叫座先令人擔心會唔會出返以前果種zelda

一定會回歸先 需知要整下個集open world係幾撚難幾撚哂時間
中間一定會出一集傳統先

Aonuma: I think that, in the future, open air games will be the standard for Zelda.
----------2017.04.04

咁辛苦整完個engine，依家轉返整普通先高成本wor

第一次玩zelda同open world game，覺得幾好玩，乜都唔識鳩fing fing 咁周圍走去搵祠，啲祠又唔太難搵同難打，雖然有時我都會睇攻略睇下個quest 點做

我都係 有時會睇有咩好玩既野拎下巨大馬 做下支線
btw 一開波覺得d大怪好有震懾力 唔敢打神獸 好似細細個玩汪達與巨像咁

想問下blood moon係咪要殺得怪多先出？
我狂殺guardian 都無 係咪要殺有血有肉果啲？

另外岩岩換左個dark hood 好似係用黎收集？
暫時未見特效 又唔比升級

打完駱駝之後イーガ団就算你冇搵佢講野都會走出黎打你?
行去鬥獸場冇啦啦有隻太刀忍者飛出黎比佢嚇到射左發古代箭

搵你報仇

佢把太刀幾好玩 唔知有冇方法刷佢把太刀
家下通常一聽到聲就準備時停 弓箭佬次次都打醬油

佢哋成日會出現，特別係地圖東北角落頭，嗰個研究所嘅路上面通常都會出幾隻

回力標二刀流

你地通常 用TV 模式玩？

Zelda 洗唔洗買pro制？

2樣都有用
想玩耐啲咪用tv mode
玩一陣hea下咪就咁玩

Pro制唔係必須
有同無無咩分別

我仲未見到巨大馬
最怕見到啲laser 一招就俾佢秒咗

練下盾反啦
超有刺激感，試過番唔到轉頭
對住普通怪係咪都要反反佢先

盾反個時機好難掌握

其實一見到出現藍色光就禁得

火神同雷神招技係咪只要儲滿左就一定會觸發,有冇得cancel
有時想打石頭都打左雷

如果想整火係咪一定要有火箭

有得disable

打火石加舊木

要溶冰其實拎住把火炎武企係側邊就得

盾反太屈 打LAST BOSS一個盾反之後就任我劈

個人覺得pro制無撚用
我買多對joy con唔好

68個祠 打爆機
END GAME算
無心機搵夠120個

Btw last boss同隻獸王都好廢 時停+rush+盾反太屈

邊舊係打火石

祠同副任應該會清晒
係 seed 無信心清

自問現實中神經反應都唔差，但唔知點解打機就咁屎

辣椒燒一粒都會有氣流

我近距離laser反到八九成
但係未識反遠距離laser同埋物理攻擊

呢條片啲盾反勁到

連跳果下都反到 好痴線

我就係因為唔識盾反放棄咗ds
不過呢隻game 我會練下

就算ds 系列都唔一定要用盾反先夠打
我自己就懶得練盾反既人
乖乖地要檔就檔 搵時間反擊
其實一樣玩到

我盾反練得算ok
不過子彈時間就差到pk

條片...下下都反到

點樣先至可以反得正d
我已經向住隻guardian嚟反
但反完都係周圍飛
同埋反完即爛盾係咪即係反得唔啱

咁即係反唔到

再學唔識真係唔洗打落去

買古代盾

應該未玩到咁遠
唔知邊度有得買
周圍探索開哂d塔先

Flint

或者用火劍都得

啲人啲立方體屋好正囉
好想入去住

想問神獸技cd時間幾耐

係塊ipad入面有得睇

唔識盾反，可以鎖，射眼，斷腳，馬撞
好多方法

我今日都諗住開哂塔先
但開咗2個之後發現1個要一口氣上一個要避laser 放棄咗去打廟算

仲未識騎馬打人
想問下去邊度註冊隻馬？係唔係只可以註冊一隻？註完吹口哨佢就會自己過嚟？
無人答嘅話我聽日自己google 啦

我覺得老任係一間幾唔隨波逐流嘅公司
如果佢認為自己行嘅路係正確嘅話
佢哋會雖千萬人吾往矣

我係舊薩爾達嘅Fans
尤其係A Link Between Worlds
我覺得BOTW同舊薩爾達雖然係同一個品牌
不過實質係兩種唔同嘅嘢
傳統薩爾達模式／打法依然做得好出色／強勢
BOTW係試圖打出另一片天嘅試金石
我唔覺得老任現在會放棄依然做得出色／之前打返嚟嘅傳統薩爾達嘅領土

中間個個？
我第二個地圖就開佢，搵座高山飛上去
啲laser 只要上到停頓位遮到佢就唔射你

我係今次第一次接觸zelda
想問其實大家講既傳統模式係指d 咩？
因為有3ds..所以玩完botw 可能會考慮買返舊作玩下

其實我個人鐘意NDS 果幾隻多啲

用枝筆篤篤篤 3ds 果啲我無咩興趣

線性故事
成日會有咁多人唔鋸開放世界故事編排既原因係
是但一個傳統玩家自己FF執執個故都可以收官方版本皮
好似係

子彈時間 係咪要劈落黎呢方向 反方向跳先出到？除左個shrine訓練 我實戰未成功過

暫時射眼

453粒黃金屎啦

搵鐡箱撞Q死佢

去馬房 最多5隻 係

我都600啦!!邁向目標前進!
但另外想問下, 有巴打話紅月煮野食會有double效果....
但我係紅月時煮咗5條香蕉, 攻擊力都係維持4:10? 點解嘅
我由9:00 PM, 11:55PM, 12:10PM 3個時間試曬都冇反應

等我今晚睇睇先
其實小心啲睇定條路都無話上唔到嘅，不過果陣覺得難所以放棄咗

點解攻擊力up大係+得個14但普通加攻會係+15

馬房我同啲人傾過哂都唔見話要註冊
註冊咗隻馬咁可唔可以del 的？

櫃臺果位 可以

騎住隻馬同佢講野

多d留意下d 人講野啦, 唔係你後面會卡得好辛苦

下面果兩隻guardian隔離都有野擋
你可以企到好近射佢隻眼
射唔切即刻移兩步哩埋先
尋晚輕鬆上塔

會唔會係加左其他bonus?

When you cook during the blood moon, you’ll hear a special sound at the end of the process, indicating you’re about to get an extra cooking bonus. The bonus will be a random selection of one of the following:

．Buff / status effect lasts five more minutes
．One additional yellow heart
．Three extra hearts
．Buff increased by +1 (i.e., level 2 heat resistance instead of level 1)
．Increased stamina (40 percent or two-fifths of the stamina wheel)

好多人問野都係唔睇劇情.. 飛哂D字 跟住走上黎問 咁有咩意思

有沒人 手提模式 會 一邊差電一邊玩？

會

唔驚 電池續航力變得更差咩？

本身部機就無續航力

認真答 你tv mode咪又係長插電

所以我唔玩嗰陣會抆dock熄機

依家大部份電子產品都識滿電自斷

傳統薩爾達係每個迷宮既複雜程度都類似四神獸既規模，
同埋你未打A神殿係去唔到/打唔到B神殿，因為每個神殿會有樣「道具」拎，
你要靠住拎到既道具先可以開闢新既地方。

咁上下

仲有七小時既教學關卡

我都有D想買返3DS ZELDA玩

其實每一隻zda閒閒地都磨你50小時以上
botw就百幾小時咁上下啦

你地覺得成隻game最難打係邊隻怪

開左sensor 搵其他嘢
點樣轉返搵神廟

一定係隻雞 不死身 仲要吹雞還拖

開地圖噤Y揀番神廟

收到
唔該

放隻雞係地下俾d狼仔咬，隻雞吹雞打我

YouTube睇過條片係捉隻雞丟落death mountain

我去櫃枱度佢淨係問我瞓唔瞓覺，而家先知原來要騎埋馬過去講

好似Zelda入邊d 機關咁........

你係外面同佢傾計, 佢就會教你點捉馬, 捉完要點做

搵石碑果個神廟任要點做
搵曬d石碑之後唔知點算
可唔可以比少少提示

就咁睇就冇，陣間有紅月再試下

尋晚經過黃金見到啲guardian amiibo已經賣晒
賣成280都有咁多人買

我係其中一個

又有鑽石又有core又可以開到武器
最抵玩

d武器係一次一把定點？

會跌幾個鐵箱+一個寶箱
鐵箱多數三個不過我試過五個
每個鐵箱入面有兩件寶石/零件/普通箭
寶箱入面就係啲武/盾/古箭/core
我未試過開到古箭

d武器都係廿幾lv咁上下？

武器有lv架咩
普通/+/++三種都會出
亦都同平時執嗰啲一樣會有random既數值bonus

我上星期係好景買140

遲一日買平一半

想入手ds 版應該買邊隻好？

時之笛有平價版，經典，大迷宮
面具算係外傳，故事玩法特別，多支線，成個風格都正
Q版風用筆玩果2隻都正，不過唔知3ds玩唔玩到
2d地圖果d就唔識了

面具最獵奇
時之笛係3D版zelda既經典，
如果想試2D版可以玩眾神三角(唔多記得個名)

果種詭異既風格簡直係完美
個人最中意面具

推人老母落山

玩到停唔到手

拎左三連弓之後真係變左easy mode

細個玩過nds果兩隻Zelda 當時都係停唔到手
諗住大個大冇咁沉迷 點知今集都係停唔到手

我淨係玩過GB版時空之章
我覺得果個都係經典

新手想問下血要加到幾多個心先夠打4神獸

(零技術，唔識盾反)

零技術好難講，如果係咁，你不如爆上13個心拎退魔劍，咁4神獸嘅大佬就會俾你魚肉

4心打第一隻神獸死左十幾次先羸到

5心死左差唔多廿次先至贏到水神獸入面隻boss
仲要上嚟求救先至識點打

我打之前都已經睇經睇人打左次先去打

有把攻唔錯既弓就已經可以輕鬆射死象神獸 個時我都係5心

睇黎都係練下先
打之前可以做嘅野都係開地圖跑祭壇加下血咁

師兄係真絲 ？？果隻都幾垃圾
搞唔掂可試下靠陀螺儀拉弓

打慣打熟識用埋L制，應該就差唔多
駱駝果隻就真係難打小小

大部份都叫你3條氣先
五心左右開始安全，7心一般都𠱸會秒殺

最緊要識閃，追求零傷打怪啦

我怕死
依家13心但得1+3/4條氣
唔夠用

係呀
開頭心諗d怪咁易打
大佬應該唔會好難掛（以前無玩過Zelda)
點知難到

最緊要食三防food 你就會發覺大佬d攻擊係同你r痕

我反而覺得氣緊要d
避開一定好過硬食
而且好多怪都好高攻
與其係咁補血 不如多d氣避晒佢

3氣重點係拎黎趕路同爬山

最後果隻妖精要食你1萬蚊

依隻game真係好好玩

變態佬

點樣用望遠鏡睇野

想問下係咪得兩個(仙婆) 升裝? 我打左十幾隻銀人馬 套蠻裝升到level 2 就唔知要用咩再升

暫時打哂4神獸 開左100間廟

一共四個大肥婆

我係塔到佢話用望遠鏡 但我冇望遠鏡

右蘑菇禁落去

留明

我一開始都唔識潛行同望遠鏡

一開始就有教
國王表示: 頂你有無聽我講野

收zelda $370

屯元天交收

想問下點攞

支線

人馬肝係咪升完蠻族裝就冇用

想問下避怪係咪得跑?
有無得碌?

有得跳走
ZL拉盾個時禁X

謝謝

後期有無武器係唔會爛架
成日爛好麻煩

咩都會爛
把大象武器呀

求婚

91shrine
終於見到白銀人馬
但係鬥技場個隻仲係藍人馬

白銀係咪好似班馬咁？我遇到幾隻 58shrine

班馬紋，黑髮

有quest 攞到 咩quest就你自己發掘一下啦

其實master sword 唔算叫會爛既武器黎既
反而我覺得去到後期 刷武器多到你唔想要

多到唔想要+1
打隻人馬3，4件武器
打隻巨人又3，4件，都唔知點用

4神果幾把唔捨得用
間屋都唔夠位放

同感，依家三屬各留一件，其餘全部高攻雙手優先，單手劍留三把夠造

弓都要打兩隻人馬先就爛一把
好懷念以前唔夠箭，同佢逐刀逐刀閃嘅嗰隻緊張刺激打法

cls, 咩power，點解可以咁得閒

一開始雪山嗰度
死左幾獲之後上到架帆船
諗住用移動大件野（黃色）嗰個技，點知唔得
之後忽發攞好耐之前儲落嘅芭蕉葉就推得郁

好感動

一開始見把芭蕉葉做到啲風就留起諗住有用，點知真係用得著

想問有左4個證，係咪都係係一開始升心氣
果度升？定有其他地方可以升心氣

有女神像嘅地方就得啦

基本上每條村都有

尤其mipha 支槍
拎去打怪？算乜態度？

光磷槍我掉走左
因為擺係身又唔捨得用,又哂位

完全痴撚線

買咗件墨魚
剩返7-8成都係S同XS

回錯post

後面有任務要用

唔用都得(好似係)

係咪水神獸個支槍? 我一開頭無理打爆左 之後先知原來可以用來開廟

三屬性唔洗留都得，有地方俾你一次過打齊佢地既單雙手劍同叉，啲位留黎放特別版武器仲好

忘恩負義之輩

有無得唔顯示d心
想影相
Rune部相機好廢

用番版又得,解左先又得

買日版定美版game?實體

有咩分別?

盾反唔係好掌握到

新手用緊10防左右嘅盾打啱啱過左4神社嘅鱷魚怪

有冇人識/有片騎馬打人馬

火山點救人
想用大炮
但打唔中

係用大炮，點打中自己諗

啱啱拎完飛行器無耐 就去左果個大城
係咪太早入去？好難玩

好多機械人同飛機射鳩我

zelda 公主係城入邊，你估下幾時先入去?

拎左降落傘就去

騎住馬黎打咁癲

想問衣服效果同料理係會疊加定重覆？
即係著蠻人裝再食蕉餐仲會唔會再有加乘？

又或者，著蠻人裝再食防餐係會攻防都有加乘定只有一個？

裝同食物分開計,但一樣既能力到3級就唔會再升
你蠻族加蕉唔會加多d,都係3級攻

痴線, 得3粒血見到上面張圖兩行心心....

爆左機覺得gannon 冇難度可以試下開新save 3 心去打
一次過打 5 隻唔食buf 難到pk

想問孤島係咩黎 聽人講入去無哂裝備好似幾正

地圖右下

當荒島求生咁玩

最尾無打死隻獨眼怪就完左任係一個遺憾

有冇巴打都鍾意玩染衫
Mix and match 好正

你地如果用tv模式玩完去訓覺，會唔會由部主機插係個座的？還是會抽返出黎？
唔知長期插係個座會唔會對舊電唔好

唔識六，係咪內置有錄影功能？如果我搞得掂即場錄一段俾你睇

好奇一問，喺邊度？

我而家已經齊晒一大堆武器]，根本用唔晒，係有時貪方便秒小怪先留屬性武器

話說想問斑馬紋白髮人馬係咪最高階，我前前後後應該殺左30隻，從來未跌過流星俾我囉

有 可以砌到似assassin creed套裝出黎

原來d 雞放左入屋係任打的

但係依然不死，只有掉佢落岩漿佢先會死

班馬紋黑髮人馬先係最高級
我開左9x shrine 14x seed就見到

鬥獸場個隻一定係白銀人馬
我得6xshrine, 4x seed
未打加農就周街白髮
打左之後依家周街都係白銀
應該係睇你主線進度

92Shrine 103種子, 都仲未有,我估未開晒4聖獸,依家開緊火

打齊4聖獸街邊個D最多都係藍身白髮,得鬥獸場係白銀

騎馬打武器打落去d聲都唔同d，試過搵隻野馬去試打，都幾難

過得2個divine beast, 得鬥獸場唔係白銀，其他地方都白銀

隻game手風琴真係好撚正

其次係5姊妹唱bgm

新手
之前覺得畫風好卡通不了
但入左手玩到停唔到

終於打完蜥蜴，如果唔上網睇都唔識點過ganon第2個型態

一隻遊戲 遊戲性遠遠大於畫面
我本身好憎open world
watch dog 2玩唔到一半頂唔順

但BOTW一開game就停唔到

呢個系系比較小人提

新手 四心打紅人馬打得好辛苦 睇黎要練下

watch dog我都頂唔順
但原因係好憎玩潛入
yiga大本營我都好唔願意咁過咗

玩過時笛、風棒、曙光、天劍同埋NDS嗰兩三隻唔記得名
botw係好玩
但真係少咗好多zelda傳統嘢
好似只係用咗link zelda ganon去整咗一隻open world咁
暫時搞掂咗一隻beast
同以前dungeon打boss兩回事

yiga唔想潛入可以嬲嬲地拎五支古代箭出黎

新手本身冇打開rpg game
玩左薩爾達一星期 覺得好難玩 啲卒仔怪都成日一劍劈死我

一星期.... 都冇升心冇升裝? 玩左咩..

開多d shrine開多幾格血，升番d裝備囉
或者揾d高位做炸彈人

頭先手痕買隻ancient shield玩吓
之前聽人講好屈機但係一直未試過

對guardian自動盾反但係會有損耗
喺爆之前好彩打到一粒大core兩粒細core返黎, 回到本

古代弓同盾都好貴,唔捨得用
著全套古代裝4星可以反32下,步行型淨反要反3下先死一隻
可能一箭古代箭打死一隻farm得仲快

不過我中央area清哂d gradian都冇一粒大core

呢隻game對新手難度太高
有時見到高塔 老遠行到去諗住開地圖
點知塔下一大堆怪 是但一隻都秒我

我都係新手,但玩落好有成功感,慢慢試唔同打法,靠炸彈炸散/拉弓/ 走佬/潛行秒怪 樣樣都好好玩, 完全睇你想像力有幾豐富

Check埋圖鑑依家應該全部都係白銀左, 但清左前後10隻都無流星,勁煩,我當打下寶石算

岩岩打晒4聖獸,開左93個SHRINE,突然有一刻好空虛,熄機然後靠清SIDE quest順手搵埋剩低30個

前晚打完加農先發現自己玩左85個鐘先得18%完成度,到底我d時間用左係邊

爬山

打機呢件事本身就係消磨時間,唔好諗太多

把弓我留黎打龍同遠野
btw試過拎新盾同時反三隻點知即爆

因為同時反幾支lazer可能係計一次性極高傷害所以耐久消得快
姐係50攻打44防盾打三下冇乜事,但150攻打44防盾即爆

捉左成個下週馬
只求雙4星

想問下裝備有冇得維修 係咪就爆就可以掉？

馬?啱啱捉咗隻445

新手入坑 太耐無打機，岩岩買左部switch, 想問下買2手game有咩要注意

就爆可以飛把野出去,高傷d

新手加到六粒心
想開始加氣
加到氣可以轉返加心？

直接打到最後一下都有爆擊

啱啱9pm出blood moon
玩咗咁耐都係第一次

第一次遇到 blood moon 時成個人好緊張

中文版呀

第一次我以為係blood moon期間會多左怪
點知淨係怪重生
嚇Q死我

依家好想blood moon快d出比我刷人馬同gradian

我第一次以為係有劇情要打boss

呢隻game算好易啦
又無死亡懲罰
重生點等於死既位置附近，無限復活

一開始打我都係得5粒心就走黎走去開地圖
D怪太勁我就無視佢地狗衝去爬塔就算

重生點係你對上嗰次autosave位置吧

最正係用自己既方法過倒
硬過又好點都好, 睇返唔跟攻略做就有種成功感

最後果個save不分手自動
試過手動save左係飛機gradian下面,一重生就比人didididi

岩岩買左switch,應唔應該買zelda？

上網睇人地既gameplay
岩玩咪買唔岩玩咪唔買
呢啲主觀問題點答你
呢到個個都有玩
個個都會話好玩架啦

啲無人機如果你同佢打幾round都未有一邊死佢會唔理你直接飛走
好無體育精神

每次load game啲怪/guardian既位置會reset
所以我右上角座塔當時係SL格硬過
一路去到畀無人機為止 -> 食加速藥之後save ->無人機 laser reload + 我喪跑 -> laser就射嗰陣save -> 繼續跑,打中就load save, 打唔中繼續跑到佢下次射

點可以易d捉純色馬?

除咗打guardian之外，

仲有咩方法幫master sword開光(攻擊力30變60)?

係4神獸內部同海拉爾城

其實會唔會出中文

暫時要係神獸同城入面先會60
遲下DLC1有試練升長開60

買套忍者裝潛行 一上馬用捽女既速度捽爆L制佢

套裝好貴
咁順便問埋點樣快d 賺錢

貴？買屋要三十萬喎

1.廚師變賣
2.保齡
3.刷
4.屠殺石頭人

thank you

30萬 我3千都冇

爆左機o既各位有冇d唔會劇透但一定要提岩岩唔做之後會後悔o既事 例如要慣左見到咩要影相之類果d呢？

個人認為冇，因為咁所以先自由度大

我反而冇乜點影相

第二條村，有惡魔像可以將兩者互換

五星純色較易出現係巨馬馬群
忍者裝+回體力嘅食物

去雪山玩碌保齡球

如果有玩影相就影四神同紫色龍lor, 因為出得一次，雖然有人話之後可以買返，不過影左先最好

有冇人可以救我隻馬

搵馬房

搵齊曬啲YAHAHA LA!!!!!!!

睇攻略搵？

忍唔住打左大佬 玩左95個鐘先23.24%

堅持到600粒後就上網睇interactive map搵location

玩左65-70hrs都無60粒

衫褲最好唔好賣

開曬memory 先好打ganon

唔好整爛mipha 支槍

係左上雪山行左成晚，都搵唔到滾雪球隻game, 連shrine 都唔多個， 整咁多個山頭都唔知有乜用

仲有搵整都搵唔到自己間屋係邊個鎮

武器袋又爆哂又搵唔到條友幫我加容量

雪球係塔下面不遠處。。。
自己間屋要劇情買。。

新手入手無幾耐，想問下點樣升裝
真係好好玩，不過返工都無乜時候玩

Amiibo個堆exclusive裝其實實唔實用，會唔會影響遊戲平衡性？

果陣食飯時間都玩 反正可以帶出街

全部amiibo裝都係加大師劍劍氣，而劍氣又要滿血先發揮到，而且升裝都要好多星之碎片，個人認為當儲就差唔多

雪山D冰除左營火仲有冇其他方法可以快D溶？
開五個火都好慢

好，開始逐隻逐隻搵番黎先

鬼神セット加攻

但我覺得冇乜用
game本身都有相應代替品

放低10把火炎武

巴打們
我部機買左一日
手提模式完全正常
一轉TV MODE
就勁lag lag到畫面停埋
按制有聲 但畫面無反應
尼個情況 係未個dock壞左？
我換個條HDMI都係用一個情況

買左一日就出事 任天堂

試下update部機同隻game

3支火箭

有d夜光兔同馬咩黎

去左個山上既湖
無啦啦有極光咁有好多兔同一隻馬 仲有一兩棵靜音公主
未潛到去就走哂 應該係叫爆哂
轉個頭只係得隻馬 跳左上去唔夠氣又收左皮

想問呢d動物有咩特別

係野山之神，無限沖廁嘅馬
但不可登錄，mark低呢座山吧
有人參榴槤等重要食材，
另外佢地開part個陣附近有棵樹
會有勁多稀有甲蟲

打柒d兔好多錢
可以當路過額外收入

打啲兔唔到 跳得好鬼快

D 藍兔我只可以用箭射佢，但得好少錢
有冇方法可以多D錢的？

我果度好忙
點樣升裝架，求教

好似高攻d跌多d?
我平時見到射會跌幾粒 有紅有紫
50-100蚊到
路過冇乜付出算係咁

搵男人婆

搵妖精之泉

個個位建議搵高點，跳起幾發爆炸箭
但都係得300蚊左右

捉馬唔用忍裝，另一個較易方法
係空襲

呢隻驚唯一缺點係就算爆左機買左屋都無得同Zelda 做愛生BB
好失望

唔通只可以咁打
我以為可以打得熱血D

Mipha先係真老婆

dlc生個toon link出黎話消滅唔到奸能老豆老母俾敵人捉左
又由頭打過丫笨

我見有片係拎支矛係咁插佢屎眼, 插幾下就菊花爆開而死

5心渣渣新手既我
岩岩盲沖沖去左右上個古代研究所
一直都避開古代機器既我難逃一戰
掟撚左百幾個炸彈用左十分鐘炸死佢

有咩方法可以易啲打死啲仆街架
唔想下下做炸彈人

盾反一下搞掂

就喺個研究所買啲屈機箭射眼一發ko佢

或者行懸崖邊(近海嗰邊)佢見唔到你

古代研究所前面個隻唔隻郁 用古代箭好唔抵
就咁用箭瘋狂射眼

放zelda 有盒 370

屯元天交收

tg hahaha321

可以用冰箭射完佢企佢身邊等上馬

太長，冇睇晒
隻神獸有冇𣊬移，照計俾人屈就會𣊬移

隻馬卡咗係崖邊 其餘3邊都係水行唔到
係唔係要放棄佢?

冇喎, 條片見到係咁追住屎眼插

去馬房call佢返黎

傳聖火所以一定要打死佢先行到

啲守護者點打 見到佢俾佢瞄準走唔到就灰左 一炮打死

唔會走唔到
佢射出黎個下高速閃身推左走右起腳要一早

我想問去到咩位先可以整裝備？仲用緊一開始果套衫

玩左成個星期都搵唔到個研究所

Q&A: 搵邊個升裝?
答: 男人婆

想問大家用咩服ac玩？
港服會唔會買唔到dlc

想問係咪已經冇得刷箭？

應該冇咗lu
但你做一陣炸彈人，總之唔好用箭打一陣
逢見到揸弓嘅怪都磨佢一陣，都儲得好快
我儲咗3百幾枝

個major test of strength真係好on9
我修練完再返黎打臭你

我玩耐啲再返去打
輕取

我其實係亂咁行果d人 諗住開哂d地圖先再慢慢玩
但係而家好多野都唔夠打

係時候練下點樣掌握個timing進入matrix模式

我反而係走走走
等佢撞柱再射射射
然後去佢後面斬幾下再走走走loop

第二階段就狂射
最後一個盾反

閃電箭屈機大法

其實唔難打隻野
第一階段最簡單就係圍住佢走
等佢攻擊時兜背隻斬佢幾刀
自轉衝埋黎可以掟炸彈出去
睇岩位就引爆炸停佢
第二階段自轉鐳射光就睇你眼力
第三階段亂斬就得 攻擊普通跑走已經避得到
完全唔洗咩技術
4心第一隻打極打左幾次就過左 當mh咁玩

流星係見到天上掉落黎執架喎，係打返黎既咩

白銀會跌流星(不過RNG
打過大約35隻白銀出得4粒

我鍾意Kakariko村個Paya, 怕怕羞羞咁, 正

Chaas qeta shrine個a major test of strength係咪要有咁上下實力先夠打，定係有技巧打？

爆左幾把劍無晒武器死左

整到古代箭=e屎執

第時可以合野？

可以

新手係要賭晒所有武器打嫁啦，一般黎講可以無傷打

佢拎３種武器，大劍最易入ｂｕｌｌｅｔ ｔｉｍｅ，槍第二，劍就咪玩閃啦
平砍完後跳旋轉你可以拎柱比佢撞／夠遠可以橫跑／有雷杖雷箭可以打停佢

重覆第一種同第２種之後佢會旋轉個頭畫圈
用氣流上天用箭顏射佢眼打停／跑開等佢轉完

最後一招就係大炮，學盾反吧啦

結論：新手無古代箭秒殺的話，唔識盾反其實都可以唔洗打住
因為最後果炮正常情況下新手無可能秒到佢果小小血

我當年就係因為好難先去到個海中心，以為打唔過無得開傳送，結果打左８個字無傷完勝 加油

新手一開頭要做咩好？
除左搵塔 冇其他方向要做咩

咩都唔識

跟主線，去忍者村先，然後自己想點就點

忍村果兩套裝有無需要買？
新手 仲著緊一開始果兩件

忍者衫有必要買，因為捉馬／捉虫／暗殺／跟縱都靠佢
另外果件平Ｄ係新手裝，如果升爆非常高防，但隻遊戲都鼓勵你要閃同玩技術，防無乜意義

小精靈啲豆豆除左加位係咪無其他用途？

儲齊會比舊屎你

打嚟打去都係得118座Shrine
有冇高手可以話我知差邊兩個
我上埋攻略網都搵唔到
睇到眼殘

正。。。又po曬出黎，我唔洗搵了
多撚謝曬wo

唔想睇咪唔好放大囉
我唔信你望縮圖即刻背哂位置

我新手係玩防上左手先既 但係打得好冇效率 會迫你用bullet time 盾反黎加快打mini boss

做咩唔上網用INTERACTIVE MAP, 勁有用
淨返2個祠係RIDGELAND TOWER對落條河附近, 2個都要搵KASS 係開REQUEST先, 至於佢係邊就自己搵搵

我自己刷箭就由最左個個tower跟著條路打怪打到去zora城，一次大約有130至150支箭左右(十分鐘左右)個到隻隻怪都有5-10箭

唔該巴打

冇特別刷，木箭近600支，冰火300支around

其實最多會係雷箭 我800幾了，木先得750，其他各400至500

放zelda二手有盒 $350
屯元天交收 tg hahaha321

想問一下啲seed係用黎開位，攞到之後去邊到開位？

忍村附近 行大路會見到隻精靈

忍村係邊到

入得黎依個post個個都有game架啦,屌你收game都仲話
放game出番去隔離post啦

沉迷左 日日玩到勁夜都唔訓

唔信就咁睇圖唔睇攻略會搵到左上某個祠

有冇網睇素材掉落位置？
想升級隱密裝 但唔知藍色花同蟲蟲邊度有

主線叫你去果度
你拎左飛行器未？

藍色花係第一隻大妖精到周街都係喎
草蜢就第二條村割草

拎左，主線果到姐係去第一條村果到？

其實d seed 係咪周街執就有

Sorry我自己個地圖我已經望過幾百次
D祠我望一眼即刻記到係邊個位lo

貼link會死咩，屌你老母

沙漠果啲一望就知自己有無漏
下次貼返link

四聖獸有無話咩次序打錯好啲

想問下個Shrine雷達有咩用？
成日響，搵晒付近又唔見有野

佢要果隻係瑩火蟲
巴打知唔知邊度有

唔小心踏花搞到比人強姦

隨心 個人覺得沙漠既迷宮同boss都最難

好玩到停唔到 又想開廟又想打主線 一日廿四個鐘唔夠用

夜晚第一條村有好多,著忍服制過去就得

冇,但風最有用,拎左先可以省唔少爬山時間

刷箭除左呢個位 仲有邊到？

點睇到自己打左幾多神壂？

Load 個時右上有寫搵左幾多祠，幾多屎

神獸個d能力用咗就無？定係會重置
我而家淨係得大象能力 每次死咗都會load返之前個save 唔想嘥咗佢

大象24分鐘
蜥蝪同雀都好似10分鐘內
駱駝未打

但要用晒所有次數先會重置

ok唔該哂

Iphone出左地圖apps

有冇人知呢把咩黎？

皇家大劍，去到後期一把好普通嘅劍（多到用唔晒），攻大約52-72左右

後期取代左斧頭同鎚仔既功能性武器

斬樹劍

升裝去第4級先真係比人強姦
可憐既link比人強姦左唔知幾多次

斬樹更係master sword

斬樹斬草都係master sword

你哋打guardian最好試過跌啲咩?
試過一次大細core各一粒
有一次就三粒細core

斬兩斬就爆啦但用黎劈guardian 就好持久

終於地圖開發率都100%!!!!!!!!對地名對到眼都矇埋

好有恆心

點樣可以快d出到紅月？
想刷肥仔三兄弟

殺怪，殺怪，再殺怪

樹一定係大劍 儲氣係咁轉轉轉

咁用法駱駝技成日冇

可以按X 取消

上death mountain 掘頭路無路行

有得禁item disable粒珠

樹永遠唔斬
一定用炸彈

爆機了
想拎綠色果套裝 不過要爆哂120 有心無力

仲差20個shine. 唔知係邊接任，有排搵

我打到Mipha個到覺得個公主好慘 有啲sad 仲要叫link去救第二條女

搵得29座廟
打左象同蜥蝪
準備打駱駝
係咪應該搵多啲廟先？

果part我都覺...叫自己愛既人去救第二條女

Mipha好溫柔

睇你喜歡 我淨係打左象都搵左30幾座廟
想快d拎左大師劍先，一打勁野打爆晒d武器都未打死d怪

好唔捨得Mipha
佢個補血能力係點先發動到

死

蜥蜴易打過駱駝，無論boss及迷宮設計

自從整左一打30分鐘3級移動水之後真係如入無人之境

我想問火龍係邊個位較易伏佢?

30分鐘

地圖右上 火山對上個位
放大搵舊大化石 經常係果邊打怪
成日打打下出火龍

隻蟹咁個島果座神廟都幾難玩

燒左我十幾枝箭

打哂象雀蜥蝪仲係得8粒心

搵唔到shrine

maybe we could spend some time tgt

周圍行望sensor

終於打埋駱駝
前置+解謎+boss 黎講
Overall 駱駝算最難

但劇情最愛都係zora
其次係火山

agger
呢兩個回憶會感動

整體黎計, 迷宮不及舊作
不過個openworld 又

下集迷宮難度高d 或大d 就好了

想問下Amiibo刷果d武器 黃昏光弓 六賢者之劍係咪全部用耐都會爛？

想問下執啲機械零件有咩用

前期除咗賣錢冇用
(不過就算賣都唔好賣啲黃色core)
後期可以用黎換啲屈機裝

終於爆機
感覺駱駝應該係成隻game入面最難打既boss 唔睇攻略玩個解迷玩個兩個鐘
然而以為自己搵左咁多間神廟應該有返咁上下進度
原來得20%
後尾識反彈guardian激光真係易玩好多

我玩到維修camera之後唔知要去邊

地圖開曬未 開塔順便探索更多支線同試煉祠

爬塔用望遠鏡都搵到唔小架噃

個sensor 次次響，最後行到果個位係無野，行到躁底

方向正確個signal就會愈大
不過有好多都收埋左
未必直接見到的, 你確認大約個位之後就望下周圍有無古怪野

有幾次行行下行到懸崖邊都見唔到
點知個廟就係懸崖底

如果你行行下突然細左代表行過龍要走番轉頭

剛剛開咗，拎咗滑翔 去到第二個塔都唔多見到其他SHRINE，沿山谷中間條河行，崖邊有個 SHRINE 入面有個寶箱唔識拎，踩機關開移動地版果個，去到尾右手邊樓梯底有兩個鐵桶，左手邊有個平台冇路去，但係有個寶箱，下面行到去但係爬唔到上去

我發覺我成日當掉炸彈炸鳩班怪

我都係炸彈人
邊度練盾反好？

行到有個山坡 同Fin&Russ 傾 每次都叫我上山玩滑板 上面又買晒啲盾 其實係咪可以飛過唔理

打守護者擋激光

YEAH，BOMBERMAN
掉個炸彈埋去，一爆幾隻飛天，跟住放低個4方炸彈，引隻怪走埋去爆佢老味

我去到 果個驛站咁嘅地方，俾人教完捉馬，捉完D馬有冇得賣咗佢？

D武器打唔入，係咪盾反可以反彈打到？

主線第一個任我已經唔識做

唔好理主線任

飛行器唔係要跟主線任拎？

隻GAME真係好正, 去邊都得

我以為你指離開新手區既主線任

你做到邊呀？

未拎就周圍走
搵4個試煉祠

聽講隻game既完成度 搵屎佔七成

我寧願佢分一部分俾煮野食(煮哂咁多種食物)

尋晚買驚，一玩玩到半夜4點先醒覺要返工先瞓，依家好撚眼瞓但又好想打機，好耐無試過

料理真係一門高深學問

想問會唔會出中文版 英文都唔識睇

一開呢隻game玩好似跌左落黑洞咁

如果佢整個料理圖鑑就好
我覺得個煮食咁多花款真係浪費哂
依家正常玩多數都係榴槤煲/炒香蕉同人蔘水
現實真係咁煮榴槤煲點會加血,扣血加入廠添啦
海鮮pazzia之類咁難煮既野一定要好多buff啦,點會淨係回血

zelda入面依煲野加攻

Mipha算唔算做兵

不要說了

我個淫克做左素食者
玩左百幾粒鐘都冇食過肉

sick leave

淘寶貨 38蚊人仔 d料仲靚過正版套

靚喎

係兵 將自己一切都俾晒link 連死左既靈魂都俾埋佢

我淘果陣都見到仲有Bio Hazard版

盾反係直接秒守護者，大隻嘅連番三次都打得贏

有冇師兄騎馬射箭個任打得贏，玩左大約10次，最好果次都係得17 ,啲弓已經寫到爆曬

我噚日過完
用great eagle bow (打完風神獸，俾你嗰把神獸弓)加爆炸箭，用體感射

吓，仲有，過唔到就load save la, 點會爆弓

係咪得武同盾會爆
帽衫褲唔會爆

衫褲帽都唔會爆

盾反係射到落個盾到先㩒a定係佢射出黎果時就要㩒
成日都反空氣

其實呢隻game難度都算幾高下
同埋d英文都幾深下

岩岩尋晚就打爛左， 手上無晒武器... mipha會原諒我

4把都用到爆左係咪好不敬

拖條粉皮出去打

下次hard mode一定唔拎黎打人
btw4個champions既故事都幾正

有無得拎返？

有得整返

d裝升爆哂4星個時有無特別加乘?

整返個description係唔同
我連做任拎嗰把老番都唔捨得用

而家打完120個廟 大概200粒seed 唔想再搵seed 但係又唔知做咩好 side quest 又唔太吸引 直接爆機又唔捨得

爛咗點整？
定還是要未爛閃紅色就要整？
咁我嗰把已經

等DLC

剛剛去到忍村，完來個SHRINE 仲係新手教學………
終於 學完閃避，盾反………
套忍者裝 咁貴………
得 1200 晌身………
唔夠錢買條褲………

周圍亂行開多咗幾個SHRINE，升咗多粒心
體力升幾多至夠?

升耐力啦
體力食榴連

駱駝幾正
打mini boss輕鬆好多
但係yiga好撚煩

駱駝同象先最似打聖獸
另外兩隻好似side quest咁

雀最易打

駱駝同象無論侵入戰, 迷宮, 內部結構, 神獸戰都比其他2隻正好多

係咩？
我咁啱就係打咗呢兩隻

唔知邊到見過條巨型骨，後悔個時無影相

侵入戰個氣氛好好
迷宮玩死人
同埋有d謎題style如果玩得多shrine會熟手d

其實圍繞聖獸個堆shrine都係為你預備打聖獸

唔玩死啦, 就算nds zelda d 迷宮仲煩複過佢

準備打雷獸拎箭 有咩要注意

第一次打既聖獸係象，侵入果段好緊張刺激

其實佢技能得5個(2款炸彈當2個)，同以前十幾款道具比已簡單好多好多。

記住其實任務係 去搵雷獸 偷箭

注意唔好打佢

以前回力標當一款, 而家變左辣殺

侵入得火山蜥蝪唔好玩

望地圖你會搵得返

變左MGS

係咪龍骨個度？ 有個死水潭咁

有d分別
以前係同一迷宮得到嗰樣道具 = 嗰個迷宮大部份謎題都係用嗰樣道具解決
變相易捉路咗

有無人知

高防D

求解答

一見隻眼有藍光就㩒A實無死

近就係, 遠個d 要佢射左至㩒

guardian盾反說穿了其實是節奏天國mini game

我多數同隻古代機械隔多一隻既距離。佢一有藍光就可以禁A

可以參考下

豬果把白銀劍係咩嚟？
豬都用靚劍 咩世界

有腳嗰啲佢會自己行去一個固定距離
所以我打冇腳嗰啲嗰陣比較容易因為企唔啱位出事

盾反係咪廢盾都得？

最强盾牌：煲蓋

識郁個d好難反

用靚盾失敗好心痛

一野爆 好撚慘

我會即刻load save

我係拎火把圍住佢二人轉燒到佢第三階段
第三階段就開THE WORLD用最好既雙手武狂轉佢

第三階段咁點解唔直接放個火把係地下燒佢

儲武器圖鑑好辛苦.....有啲盾/大劍唔知係邊拎.....同埋冇曬低級人馬啲武器...迫住要買圖鑑

我無試，我估會因氣流飛走

其實shrine 嘅guardian 係練盾反同bullet time 嘅好地方，重生又近，練好以後打人馬就易搞

我直接用人馬練, 練好人馬基本上就屌打所有野

Guardiance 射眼斬腳好似比盾反拎多d 零件

駱駝屌打ganon

練完人馬成隻game悶左好多，好想打啲勁怪
家下雪地果幾隻著返成套防寒裝都可以輕鬆打死佢
只係打耐少少咁解，用野蠻裝直程打到佢冇得還手

等dlc hard mode

8月31,望穿秋水都未有

MH都出左

而家打算升爆曬啲裝，買amibo刷下，就唔睇攻略搵到200yahaha就去打Ganon

話說巴打你過咗嗰個騎馬射箭嘅任未，有冇心得分享

象係全隻game精華
由王子出場，去到解決，之後仲有side quest填滿返成條線

唔知四隻聖獸係咪分拆最少兩條team做
鳥由入侵到內部都好悶

呢個真係悶到呢, 好似設計完另外三個無哂心機, 呢個就是但出咁

翼上面d 風扇對個迷宮係零作用囉

侵入戰還可以, 打個時好驚唔夠氣趺落街

隻雀會接返你

練完人馬？教下我大劍人馬點打...bullet time 都會俾佢枝野打中

我用盾返零距離顏射
雙手武器bullet time 有時都會硬食爆風，真係無法

大劍人馬D招有幾款, 三連打地就不停側跳, 大力打一下就盾反, 鳩沖過黎都係盾反, 自轉就向後等佢停然後射到佢高潮再玩騎乘位

bullet time同盾反靈活咁轉黎用先係明智之舉, 用大劍就習慣下打完收武變番盾

我係射頭一下先 再打菊花 之後好大機會用自轉
差唔多時間退後拎定弓射頭
過半血必用咆哮 射頭繼續打菊花 基本上佢冇得還手

幾靚

唉屌
啱啱打完 好撚sad啊依家。。

最好捉係同識行果d追住你郁既距離
一有藍光即禁必中
反而試過遲左禁係會擋空氣，唔係打爆盾
唔知點解

痴撚線
最尾果下好撚好笑

記得有個大陸人話搵唔到第十隻雞
去左第二度捉返去

CLS

BTW第10隻雞我都搵左好耐,,,

有無巴打買左個hylian shield返屋企擺 想買一個 有無門路

解完4個神社搵唔到個阿伯

個阿伯話係四神社既交匯點等你

姐係邊到 唔明 我行左勁耐

搵間尺拉下啦

你睇個地圖 好似細蚊仔玩連線咁
十字咁樣睇 邊度係交匯點咪邊度等

岩岩拉尺度下 終於比我搵到

我都搵左輪
點知佢果個位我之前去過又無諗到佢係果度

果個位我搵神社果時經過過 我估到果度
但我一開始唔識爬上去 見唔到條梯係咁爬牆

我果陣係未打到果個位 但係去左座野成座搜索一轉
跟住搵中間位又搵左一輪 到最後定位係座野 又搵一輪 跟手先諗起座野仲有個特別位...

笑到痴線
咁究竟有咩用

最好笑係睇佢比班怪追
仲要血月

點樣可以一箭射死野豬

射頭

我次次射佢個頭 佢都中左 之後走左去

同埋 d豬除左係森林 仲可以邊到搵到
痴線 搵左勁耐 一隻都冇

把弓唔夠勁姐

炸彈幫到你

好 我就試下

第一次遇到人馬(應該係咁叫?)
不停被佢秒

Ganon 已死，100個鐘近40%揮手

唔死因為射得䓊準

因為隻豬，我都卡左兩個鐘

各位巴打 部機會唔會好熱的情況？

我都係
岩先用個黃色鎖技
一路走 一路鎖 之後打 無限loop砌佢
終於成功
掌握唔到林克時間

想買DLC 點樣買？
同埋D amiilo 香港有冇得賣

第一次打冇想像中咁難（紅色）
揮刀唔難閃
成隻衝埋黎要識跑走
係要留意唔好走太遠
佢一開射箭mode就好難搞

廢到向後閃，直衝向左右閃
拎單手劍嘅係最易打

揮刀

骷髏頭我屌你老母
次次打6腳機械獸都冇啦啦爬出嚟
我點撚樣鎖定啊冚家剷

着骷髏裝啦或者等朝早

好唔鍾意行行下有野飛出黎嚇我
所以律朝早先出門口

想問係咪有d shrine 要特定條件先開到？
我係鳥人村附近見到有塊地有個類似shrine既地
但沒入口

應該係blood moon?

係咪村南邊嗰個？

大把，有d要接左shrine quest 至知hints

搵到都唔好上網搵攻略解左佢，唔係你仲麻煩，好似我咁，之前有一啲靠自己亂試，開咗，打爆機之後依家仲差5個shrine quest ，我120一早開晒，唯有依家一個一個對

原來去皇城會照出聖獸啲王俾你打
打到最後一隻先覺得唔對路
秒load save走頭

關咩事 我開到119個都係要對住地圖搵

我都係，我到夜晚就生火到朝早

玩左十幾粒鐘
四聖獸一隻都未打

先開得14個廟
我諗住全部用黎加氣
最多打王無限SL

3血夠打啦
全部攻擊都dodge

拎鎚人馬有咩技巧
向咩方位閃都俾佢打中
唔想哂箭

染布村捉鹿個小遊戲 有冇話捉幾多隻報酬多啲
玩兩次都係捉兩隻 得1蚊

快啲開地圖狗衝上雪山啦
我本身6百玩到變三皮

究竟係邊度學煮野食

唔洗學,自己去個煎PAN度DIY
如果講真係食譜係唔同主城同最後大佬果個城都有唔少書,會教你煮D特別野
但一般黎講無乜用

煮食3種常用,分別係+黃心, +三級速 同埋 3級攻

durian is your friend

打雷之神獸 入神獸前寄海獅果度
我一騎就跌 點解會咁

無裝盾

打兩野就跑走, 之後搵機會雷箭射頭
有時bullet time 都會中招, 除左收武器衝過黎個下, 其他都係跑走算

然後有機會就係屈駱駝技
我尋晚唔係咁都打佢唔死

啲爆風

雙手武器無箭太難打,因為爆風令到你子彈時間廢一半
人馬死通常掉20-30支雷箭,計落都抵

我順其自然玩
我都好期待幾時去到
去到時再刷錢

單手武都俾佢屈g
有盾一樣gg

一下盾反+雙手武自轉

鎚人馬要近身打要睇準佢自轉用lock

睇佢起手, 箭藝唔精唔好搞雙手人馬住
單手人馬係比你屈嘅

反而想知下有巴打話盾反可反到車巴人馬
我噚日反咗好多人都冇扣血，點解嘅，求高手教下路

玩左100個鐘我都唔知盾反有傷害wor
守護者果d就當然有, 我連火球都盾反埋都係無傷害

埋身當劍咁車唔係反佢個攻擊

見到牆上呢d圖案，不禁留意有冇地方缺圖拎種子

想問下，你地講既人馬係邊隻？
係咪打象拎雷箭果隻

好撚正
仲好用過劍

中左毒

有位巴打send咗地下有波波嘅圖話想搬起佢睇下有冇地方可以放落去機關開shrine

有冇人有買淘寶50 蚊 18張果啲卡
隻game 啲武咁易爛唔係好捨得用
成日用野怪啲武

清下d廟大把王家劍你用

請問咁多位巴打 我拎完飛行器 飛左落去之黎搵左2條村返返去第一條村度 阿婆嗌我去搵4神社 但點解個地圖仲未有野 係咪正常？

唔想哂箭就難啲 雷箭易出用雷箭啦
一開波射頭 瘋狂打屎忽 之後佢好大機會出自轉
遇早少少退後拎弓射頭 繼續打屎忽
半血一定會出咆哮 自己留意血量瞄定頭
其他招全部都跑走黎避就ok
舉起把劍衝埋黎扑果招就用技鎖停佢 射頭cut佢招

你係唔會夠打既 神獸主線skip住先去開多d廟啦

有忍者裝後唔會有武器用
王家劍偷都偷到一大堆

其實去完廟會點架 同埋點拎地圖？

忍者裝係咪第一條村果套

去完d廟解完謎會送你一粒黃豆
每集齊4粒黃豆記一可以去d村度祈禱加血/氣

我亂玩唔知邊條叫第一條村
接4神獸任果個啊婆條村

カカリコ村

幾時先夠大獸打
我宜家都準量避戰
但咁避落去唔使打大佬啦

其實都唔洗好多
反正都係要熟佢個攻擊pattern

我個人就好似升左一次血兩次氣都已經輕鬆過隻象

邊到偷？

sor 壞apps出左幾次

有隻怪 身上會掛住啲武器 好大隻既

記憶中用武器打你既大部份都可以parry

駱駝果關幾難玩，解迷係咁靠飛既skip 左d 門
打boss 又避唔到佢d 劍

咁睇好似淨係得人馬盾打到怪, 連哈拉魯盾都打唔到

想問下以下武器去邊搵？
日常旁身用
雷單手劍 冰單手劍 一心之弓

肥仔

前面兩個去鬥獸場,火冰雷齊哂
一心你想要狙擊效果用女人村個把頂住先

差啲蚊唔到把master sword 死撚左

玩咗60粒鐘先打得兩隻divine beast

係雪山打左個哥布林據點，諗住夜晚生火過夜，點知遇到紅月，即刻俾人追九條街

獨眼巨人打黎有咩用？
我係上面屈炸彈炸死佢
落去睇都冇野執既

係咪更新左
雪球飛左起碼廿鋪未全中過

雀仔divine beast 無論迷宮定個boss都咁易
成程30mins玩完

去完忍村 再去LAB 開完相機，已經唔知去邊……
周圍走去爬塔開地圖，D怪好多都唔夠打，俾D怪打一下就死………
我爭城堡同左下火焰山未開地圖………

呢段時間係要小心唔俾怪打到，要慢慢逐隻擊破

但招英傑投最勁

Iphone有apps教用咩料煮d咩

好辛苦儲左9000蚊，買完間屋 起左小小野
打完沙漠 （都未買夜光變態衫）
而家得返幾舊水去緊雀人條村

準備一野沖去雪山拎錢

打左象，色易仔同駱駝

暫時覺得駱駝最撚難打

仆街佢3階果陣發晒癲咁沖過黎斬斬斬

諗住捉佢子彈mod啦，點知佢一野沖埋黎破防再斬

我都係龜住用炸彈人mode............
見到都係契弟走得摩.........
炸彈人拉打, 多數都應付到........

ancient core 都唔知邊度搵..........
晌一開始果4個其中一個壇度 S/L 咗幾次 練盾反, D guardian 都唔跌...........
兩招 盾反同後跳 bullet time 都唔係成日出到, 邊度練好?

武器係咪冇得維修同升級 ??
D 礦石唔知點用.........
淨係玩到畫家任開咗 fairy 升防具......升一級..........
D 武得1X攻..........

半身guardian唔跌core
普通guardian stalker/無人機/第三同四級嘅guardian scout先會有

有無巴打知邊度仲有game weekly 個本攻略買？

升防具2星d料是咪好高階
而家仲係問號

要搵到第二集大妖精先有得升

升2星上3星呢?

搵第3隻大妖精LAW

螢光骷髏頭套裝有咩用我見得意就買左

夜晚時, 骷髏怪唔會主動打你

嘩屌 正

買左果人馬頭 好撚貴 但有得同人馬影相

屌 成日著左都照打我

遊戲好似總共有4隻大妖精

好似唔可以手有武器

唔怪得啦 無啦啦打9我

琴晚打完4聖 而家唔知做咩好

究竟咩進度先出到白銀人馬？
定係要打埋final boss先？
想玩哂先打final boss

唔關主線進度事，睇你總共殺過幾多隻，通常綠色10隻左右就開始進化

又有另一個講法係關shrine 事

要先升2等

可以拎但係唔可以攻擊（不論係咪打佢地）
同埋套裝要有2lv

另外所有嘅cosplay裝如果你同時畀其他種類嘅怪發現
咁你套裝對目標怪嘅效果亦會消失

唔洗咁樣1隻1隻問係咪呀
全 game 4隻妖精
對應4個等級

應該關啲廟事 我70間 2神獸 已經有白毛班馬

難怪間屋咁平 你條契弟同我遂樣計錢

無得升
用完等佢cool down

我諗關人馬事
我46廟
1聖獸
最廢都係白毛

成日親手炸死wolf link

古代盾係咪都會爆？
如果係咁只用作反激光？

我打過四隻人馬咋喎

一路睇wonder woman 一邊諗起zelda
又bullet time 又盾反 又拎大劍亂斬

me too

shame

想問下退魔劍是咪用到盡先重新計cd

大core 打咩易出。。

唔夠廟裏面隻機械人打
用把24攻棍棍打到爛先扣得一半
佢一野就打紅我

是,同英傑技一樣

寶石係咪全部賣得
我怕之後要用

賣乜鬼, 打雷龍角快靚正

save -> ancient arrow打有腳既guardian隻眼-> 唔跌大core就load game 黎過

未去到
啱啱先見到紅色遊水隻NPC

咁前就 煮5舊肉拎去賣
自己食就煮 hyrule herb, 蘋果,Hylian Shroom, hylian bass

我食蘋果都好夠食

請問染深紅色要咩材料

雷龍改左出現時間，無得快擦

你啲材料帶紅色就得架啦，啲菇唔得咩

thx

紅色最易wor
蘋果周街都係

人地問深紅
Crimson Ingredients: Razor shroom, Chickaloo tree nut, Tireless frog

好彩我膠唔晒 呢排鍾意刺客信條果套, 但都係忍套最實用,諗緊忍裝配咩色

黑忍者

我都係貪平染紅色算

回憶任做完第一次，拎咗衫，之後做乜好？

入城打奸農

有改咩,幾時改?

其實我好似來來去去都只見到雷龍同火龍，仲有一條係邊度會有？

P.S. 已開晒所有地圖

冰龍有event
解左未

講開個3條龍, 除左冰龍有event好少少, 3隻個存在感都幾低, 用黎俾你打料升裝/煮野食

我一堆任務未做，唔知接左未呢~~

唔好意思有兩條問題睇完post 頭無想問下:

1) 隻game 而家街賣係咪得歐版? 我見元朗好似得歐版賣

2) 有無得開兩個save, 想比老婆玩但又唔想佢玩完我跟唔到進度或者miss 左個故事

唔知歐版係點，但zelda 文字係跟部機既語語系統，
即係日版都可以出英文。

另外switch 既save = ID，你開多一個AC 俾老婆，
一人一個AC 咁咪唔會影響到對方囉。
(不過我唔認為你老婆開始玩Zelda後會咁易俾返你玩 )

講真你係睇攻略玩既話緊係覺得冇存在感
真係係自己玩見到不知幾興奮

唔記得利申 冇睇攻略玩
3條龍入面除左冰龍之外同玩家既交流就係俾人射然後拎料

紅字

2) save 跟ac
一部機可同時登入8個Ac

象關 大磁輪入面俾2塊石夾住既係乜黎？寶箱黎？殺完boss返轉頭搞依舊野搞左半日

係啊 入面有core拎

右下研究所點村染布對面屋後有條死八公種菜,佢會派任叫你上山救冰龍嫁啦

想問果3條龍係咪飛黎飛去果三條？ 可以打死架？

明白晒, thanks all. 而家部機都比佢霸住左玩俄羅斯方塊....

btw 咁得喇, 我都有開兩個acc,一個日一個美

買多部算啦, 唔駛爭玩

全新zelda邊到賣得平啲，想買返隻單機game玩

打住PS4 先 同佢講PS4 都有Tetris 佢又唔要, 淨係要Switch 版

二手區

Thanks巴打，差d諗住放棄，終於都拎到。搞左半日

開360都收唔到隻

你覺得去邊間鋪會賣360俾你
想新又要平就多數都係二手區啦, 冇人放=你個價唔夠高/真係冇人放

其實二手同一手差唔遠... 我見元朗都係賣緊420 歐版... 我估我呢一兩日內經過都會買

屌那星

係咁訓到底刷唔刷到滿月出黎架

訓左30幾日都唔滿月既

唔係話要殺怪先有咩？

試過唔殺都有 但未試過訓到出滿月

打哂四聖獸

但shrine 先搵得30個，跟住sensor都已經搵唔到
而家好似無野好玩， 滾雪球搵錢又悶

我打得3隻鳩行都揾到9x個

依家每次開機進度都好少
玩幾粒鐘可能得2個廟

Btw 係咪要加返少少血
我加左一圈氣0血

成日都避戰 但唔夠薑挑大佬

宜家出信和買先 差十零蚊就算啦

我加左一圈氣後就開始加心，因為始終要13心先可以拎master sword，
13心後就再加氣，而家總共3個圈既氣好充足，可以又開始加心心了。

優先三氣, 除非趕路爬山方便之外,有更多情況係你無三氣完全去唔到某D位
3心唔夠頂就靠食物, 順手練技術,因為去到後期一下打7 8 個心,唔通拎甲硬頂咩

大家好, 小弟岩岩打完四聖獸, 開左6x個shrine左右, 而家享受緊探索成個世界既同搵人馬, 巨人打既過程, 隻game 真係好正

btw, 最憎搵seed

200後已放棄
待DLC出先順便搵下

我一開始已經放棄, 而家先廿幾粒

其實我多左隻
不過懶得放又要周圍騰

有時見到會手癢

BTW小貼士如果要係水度跳圈圈果D,唔一定要爬山
用某個能力可以慳番瘋狂爬山再跳水嘅時間

想問種子換武器格條友係邊先搵到
之前去開個位唔見左佢

見左第一次未

thanks, 而家一路搵shrine一路周圍玩都幾過癮, 同路人傾下計聽下佢地既故事, 好耐無玩過一隻game係可以咁投入。

另外想睇自己玩左幾多個鐘應該去邊睇, profile個play activity都無既

比啲時間佢,我都係過左80先知自己依家120

沿路見過幾次 之後我去左第一次見個到就唔見左

肥會跳舞果隻WOR? 幾次? 正常新手見到第一次之後就搵唔覆, 佢話佢會往北邊番森林...騎馬順路搵啦

見完第二次之後，要去中間拔劍果森林先會有搵到佢

想問下香港仲有無邊到有guardian amiibo?
旅行去日本搵左幾個地方都無

我咁樣去打水神 會唔會死得好慘
其實仲有冇咩勁裝

我而家夠多心就鐘意就咁煮一件extra heart效果材料
因為會有full recovery+extra heart效果
就算extra heart只係一兩粒
但係如果喺殘血嗰陣食就變相回得最多心
最高性價比

水神獸？ 大象你帶大量箭就夠打

想問啲衫褲個欄有冇得擴充 就黎冇位買衫

洗鬼大量箭

前置戰雷箭任務送

入面打王起手慢到嘔
一次就過

你係水面上面,佢會拎槍劈你,好直觀話你知咩能力幫到手啦

會主動擴,照買

求救 想問迷之森林入面個祠點玩法

唔想睇youtube跟住做黎過 有冇巴打俾下提示

有冇 cap 圖提示

有n個祠，你指邊個

有個好似話跟星座排位
圖我上網搵既

真係自己搵哂12 ＋ 1，zelda呢集個故事真係好撚正
好撚慘

睇下每行前面個星座 再望下遠處幅圖

差最尾個樹林 太少提示好難搵
明明其他都可以度位撞下

星座，數量

屌。唔夠啲機械人打
物攻對佢又無效。laser 一下又秒我
又跳唔高打佢隻眼
射箭又要好多下

試下練盾反打佢 見佢閃左要射個下就反

有冇話幾防既盾先得
有隻16 防比佢一下射爆

幾防都得,盾反唔扣耐久
成功既話

即係木盾都可以？
企定定反就得 ?

木盾都得，記住要lock住佢
初頭可能要試多幾次先捉到路

邊到有爬黎爬去果隻野打。。

Boss 城隔離既我打曬。

係咪紅月先會再出。

係。另一個位好多人都鍾意擦嘅係右上角拎野蠻人套裝嗰個迷宮

有個畫畫既阿伯比曬提示你

近山既平原, 睇地圖好快可以搵到
去到好多guardian 就係個到

果到唔係得4個飛既咩

btw thx

THX, 原來我都玩左成80個鐘, 今日先SHOW到

試左好多次都失敗, 我而家直接停止佢衝上去用Master sword斬爆佢,

我爬唔到上去斬佢個頭

腳都係弱點

如果係坐係到唔行果種
你行埋 距離1 2個身位去舉盾
一見藍光就A

頂。之前岩岩玩差d畀d臭雞圍死，好彩跑得快走左

一拎到就走左上雷獸山打個隻半人馬打爆左，又唔夠料整過

我斬腳唔扣血 斬到佢訓低 佢又勁快起返身

按實ZR, 見佢眼睛發光就按A
試多幾次就掌握到

Nintendo

Did you notice this frying pan shaped area on the map? Upon closer inspection, it’s cooking up something very interesting…

wtf?

終於爆左 好撚正

係迷宮類可以加啲難啲既 其他都係完美

等出晒dlc再玩多次hard mode

打人馬成日經過 好多垃圾 Hyrule堆填區

留心d其實忍裝個符號都係伊賀團個logo黎

上下掉轉架

New post

頂。同你同一個位卡過隻馬。係咪騎馬個陣sir左落去

去返馬房叫返佢啦

001

100

1001